啲狗終於交代poly 係咪等唔切

大贏區選 好多外國記者黎港報道同關注poly
證明開始比到壓力班狗
poly手足撐住

1

2

3

警甴聲明翻譯成人話係：曱甴圍唔落去，求吓你地投降